15年中文5*你問我答

Retake過
14年overall 4 冇補習 操咗一年
15年 overall 5* 但閱讀寫作綜合都5**
補咗幾年習 趁今日得閒 睇下有咩幫到大家

閱讀點5

此post已完

打錯字姐巴打

做熟dse pp 明佢所有題型想問乜
去到一個地步你見到個題目都已經知個答案大概係乜 只需要係文中搵字砌個答案出黎
咁就有5or above
要上5*就要睇你答題技巧同文筆
始終中文話就話係分卷考
但每份卷嘅skills係環環相扣

5**就要小小運 同time management

咁點解你overall無？得5*夠資格幫人補習？

時代變喇巴打 我補小學 初中 大學生個名已經夠做
而中6個啲通常係分卷補
依加啲家長好有錢

靠補習就收皮啦

都話係打錯字
我從來冇補過習 只係考完出黎做過下私補